（有圖慎入）屌你老母 好地地上連登，彈個咁既廣告比我做乜撚野？心血少d都嚇死

你老母

除左個大頭，右下個黃色野對眼都好撚恐怖 cls

自己廢就廢啦

你望下右下角黃色果舊對眼啦
你試下現實夜晚突然間係你面前實物彈出黎

垃圾

你部手機咁撚先進 可以彈實物

叫你幻想下姐！

好心你幾十歲人就唔好咁多幻想啦

無三不成幾 我仲未30歲
所以我仲可以幻想

屌你嚇撚死我

屌 嚇到瀨尿

Ching平時睇開先彈比你姐

渣ga

利申屎已瀨

上GOOGLE打恐怖娃娃/公仔果D LEVEL 仲高
樓主呢隻好低級數喎